喺屋企有咩方便煮又唔會好唔健康嘅嘢

除咗好e食 波仔個啲

烚菜烚雞胸肉

面包加生菜蕃茄/ 麥皮
煮都唔洗煮

睇肥波嘅波師奶系列

生叮雞

食好e食= 個人無醫食

份量好細，食兩個都唔夠

good!

Egg~

麫

落塊火腿啦屌你
Sandwich點會無肉

講緊健康呀屌你

通粉，加蟹柳加蛋
上面有人話麵包加生菜蕃茄都唔錯，夠fresh

咖哩，炒下d肉，然後車曬d薯仔蘿蔔連埋舊咖哩磚落煲水度煮

無肉不如咪撚進食

ok wo呢個

通粉食到厭

買一包pancake 粉
溝水之後拎去煎就得
之後睇你屋企有啲咩 想加就加

邊洗餐餐食肉

雞蛋煲飯
兩隻雞蛋打勻之後加啲鹽同鼓油，飯滾嗰陣就倒蛋液落去想健康啲落個番茄落去應該都ok掛

蒸雞 蒸排骨 蒸蛋 乜都蒸